# Practica final JQuery Ajax DOM Jason

## Autor
Cruz González Irvin Javier

## Instructor
@malag (https://gitlab.com/malag)

## Descripción del proyecto
Proyecto encargado de desplegar un catalogo relacionado a películas en base a la API de TMDB(The movie database),una de sus principales funcionalidades es la busquedad de una película.


